你班黃絲永遠唔會買到樓

尋晚尖沙咀上Anthony Sir 港樓堂，佢嬲嬲地講左一句：「年青果班個腦Short左， 想不勞而獲， 又唔識方法，佢地永遠唔會買到樓！」
我仲忍到佢， 後來中原果個深藍Brian Sir仲曬：「我上年先係灣仔買到500萬樓， 你唔出去搵姐！出去搞事果班真係廢物黎。」
我即刻忍唔撚住離開左，真係頂唔順，點解自己要比成萬銀聽佢兩條廢藍up野。
各位手足，認住佢地，就係佢地有份搞到香港今日咁！

呢位巴手，你為左賺果5毛，可以去到幾盡？

話你私怨撚就5毛
惡過共產黨

人地點想諗關你鳩事，唔岩未唔好上堂囉，係到放人地上網，抵你做一世垃圾

多謝巴打， 有人起到佢底， 原來係樂風集團，以前仲要係屍永青手下， 明晒。

佢話有350尺

有段咁既野

Anthony Sir, Brain Sir真係藍得要命

80後何來少女

5球都好意思拎出黎串人
知唔知醜
藍屍真係無良知無腦無學識

Anthony sir

龍市！龍市

係屈機嘅

樓，車，女人， 咩都有

佢本書有寫，係唔係真就唔知。
Anthony Sir西環出生，以前係TVB寫兩性專題節目， 之後搞賓館、美容、 骨場、 製作公司都生意失敗，炒股票輸到仆街欠左一筆高利貸。之後香港樓市起飛， 不理屋企人反對，祖屋都賣埋搵到第一桶金， 然後不停炒樓，炒到成億身家。
炒樓期間聯埋班炒家做市，炒高曬幾個九龍樓盤， 開班教人炒樓，萬尻幾蚊一個課程，教人集資炒骨場，酒店和工廈，之前傳媒登高佢D仆街野， 但最後冇事，繼續開班呃尻人。
近年，佢仲聯同搞埋大陸佬呃D同學買大陸樓，好多同學跟左佢買左都血本無歸，仲要收貴服務費，拍晒片扮晒專家叫人買，自己又唔買。
佢真魔鬼黎， 係食人血饅頭。

萬幾銀上堂